有無人睇《黃金神威》？

原先以為係普通戰鬥冒險漫畫
點知d劇情展開真係估唔到
一時搞笑一時暴力
最鐘意谷垣同戇鳩仔白石

垃圾

動畫睇左一集，之後冇睇

冇睇過漫畫同動畫 不過首歌好正 Hiro+酸欠少女

第一季首winding road都好正

有睇
最近漫畫終於叫有個小停頓
前排緊張到仆街

無睇動畫
最近先睇漫畫

我仲未追完
岩岩先睇到馬戲團果度
谷垣真係好可愛

好睇
認真得黎又搞笑

谷垣遲D有排笑

之前有人開左post
一係就開個集中post

最出名係呢幅

閒閒衫登趁果時唔係咁
做做下變左下把位

仲有海獺鍋

封面有一動物登場 下一頁就會

唔好講出去

豬隊友

gay

gay 得黎幾好笑